有無巴打有尿頻問題

有係後生/壯年巴打有尿頻問題
每1-2粒鐘就硬係有急尿感覺，而又真係有尿痾

平時casual wear都還好，返工穿西裝就成日尿頻，完全專心唔到做野

有無後生/壯年巴打有尿頻問題

都好正常姐，12個鐘都係去6次左右

但樓主都係想人話你知腎虧

樓主你腎虧啊，打小D丁啦

我
check先知有前列腺肥大
唔知係咪打得飛機多

正常
但驚就check下有冇糖尿

無你咁密 兩日先去一次

同埋我覺得褲都有影響

平時穿短褲/casual d既褲，都無咁頻密

但一穿窄身的長褲/西褲就...

打飛機多真係會咁？

每一兩個就想揸水好正常咋，除非你好少飲水

返OFFICE 工 1個鐘痾1次

會點check 貴唔貴？

試過連續半年 每1個鐘柯1-2次 最勁個陣係5分鐘3次 一坐低就勁急 之後戒左一排丁同做運動 幾日就好返晒 依家半日先有少少尿柯

我有時都會

好似痾極都痾唔清咁

痾尿仲耐過人地痾屎

照超音波
價錢唔太記得

以前試過屙完15分鐘後又有尿意 我死忍到一個鐘多d先屙一次 兩日後就正常返

我都係一兩鐘到
隨便兜個圈

尿量多唔多 返工凍唔凍？
凍的話係會密d

係....凍既話都痾得密

有時尿量係唔多，但感覺係痾極都好似未痾晒咁

會唔會屙夜尿？
即係訓訓下急尿醒左

呢樣反而間中一次半次

c打表示有呢個問題
一飲小小水就好易去廁所
去得好密

認真 飲得少水去得仲密
一個鐘點都去一次
有時半粒鐘已經要去

之前睇過d定義
好似密過2個鐘既就可算係尿頻

搭親長途車就急屎急尿
次次都忍唔住瀨

去睇住政府醫生 排期睇泌尿科
佢會教你2個鐘頭飲200ml水,多汗既再飲多100-200ml

重口味野 辣野唔好食太多
茶,凍野盡量少飲